Black Jack

Symulator gry w blackjacka. Zasady gry: https://pl.wikipedia.org/wiki/Blackjack

Gra jako aplikacja webowa, z mozliwoscia zapisywania wyniku i podejmowania go (save/load).

Java, Spring, HTML, CSS, JavaScript